趙善軒 承認不平等條約，畏俄如爹： 中共是如何在教科書上隱暪俄國侵佔百萬平方公里領土！

#一點不能少 #出賣國家領土 #承認不平等條約

趙善軒
承認不平等條約，畏俄如爹：
中共是如何在教科書上隱暪俄國侵佔百萬平方公里領土！
20200406

Gavinchiu趙氏讀書生活
161K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com

#一點不能少
#出賣國家領土
#承認不平等條約